九巴唔出車

車長回廠拍卡候命 暫時唔出車 直至另行通知

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

FC?

意料之內

fced？

0510
#新巴城巴臨時交通安排 #香港島

新巴港島區日間路線9，14（改以筲箕灣為總站），15，27，78，94A，95，595提供有限度服務外，其他路線暫停服務。

城巴港島區日間路線8X、10、19、41A、43M、48、70、72、73、77、85、90、95C、96、97A、98、592、788、789提供有限度服務外，其他路線暫停服務。

城巴九龍、新界、離島區日間路線A10, A11, A21, A29, B3, B3A, B5, E11, 962, 962B, R8, S52, S56提供有限度服務外，其他路線暫停服務。

新城都近乎停駛

why

我係巴士佬 唔洗fc
幫推

可能見琴晚屯門燒巴

琴晚夜更嘅車長有啲都未收工

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

即係幾乎全港交通收皮

見有啲係街煲緊煙

即係搞掂黨鐵就完

地鐵都唔少站開唔到
咁咪真係變全港罷工

手足今次好成功

FC
平時樓下頭班車 呢個時間已經到站頭
今日都未到

係

thanks全民三罷

路況拍得住山竹之後咁樣

吐露港嗰d仲等緊